國難當前，呢條戴婚戒既撚屌摸我大脾

國難當前，呢條戴婚戒既撚屌摸我大脾
用個袋遮住隻右手摸，你仲係唔係人呀？
小心啲呀，各位撘680既絲打！！！

推到佢老婆睇到

仲影相？

即刻大口啦

大叫

比人非禮都唔出聲既

著黑衫嘅四眼曱甴

一開頭以為係袋冇理到，仲諗緊係咩咁迫
死變態佬

好似識佢，係咪好瘦同高?
係邊到上車？係咪金鐘？

發現個時諗住叫對面幫，問下佢佢睇唔睇到，點知佢話睇唔到
即刻喊咗，好彩我有口罩😭😭😭😭

推唔到都推 咸濕佬正仆街

樓主，嗌唔好、停呀
仲上連登

你大叫 自然會有神獸出嚟

係，香港人進化左，一定有人幫，最怕係女仔唔敢出聲，好難幫 手

灣仔上車，係好高好瘦！

有冇相對比下

冇佢Facebook

有冇video ?

推

推到起底

要出聲

開post 可以點幫你...